諗住一家人去旅行 點知條臭雞又跟埋黎

話說旅行係我建議既諗住我 我媽 同呀哥一家人去日本既，點知有條仆街臭雞港女(我哥條女)又要跟，因爲佢想去韓國問都無問就買左去韓國既機票，仲話我唔坐廉行架 起碼都要買國泰

第一日去到韓國，已經好攰，然後行左百貨，睇條港女夾公仔，攰到仆街之際佢話去明洞買野，佢地9行唔識路然後我同媽子一直跟住佢，最後我地分開行我媽太攰就陪佢翻酒店休息。

之後幾日，都係我同媽一早醒左，岀左去附近食完早餐，佢地都係未醒。到2點起身屌佢又話去百貨公司行喎。最撚核突係去到地鐵站，條港女自拍，經過花店條港女見到花，又自拍，仲話auntie，我送俾你吖，可以放係屋企俾我望，個陣我塊面已經黑撚到仆街 (當然最後無買)

個行程我媽唯一話想食下炸雞，屌條仆街臭雞港女黑撚晒面，話我唔食啦你地食，去廁所話自己水土不服點知俾我同媽見到佢地係條街岀面食煙

我覺得呢個旅程好撚辛苦，我哥同條女係到日日自己有自己行根本都無理過我媽，老人家仲要日日陪佢行後生女野，最開心就係我有日帶佢去睇風景...

最撚燥係佢要成家日日陪佢shopping
條港女3日洗左我哥成皮
到最後一日，我哥仲要問我媽借錢
旁觀者既我已經嬲到無反應

食煙嘅女人有乜內涵可言

你唔帶你媽走同佢地分開玩？

ON9 一定要一齊行??
岩行咪一齊行囉 唔岩行既咪淨係一齊住 順路咪食下飯咁囉
除左用wifi蛋之外我稔唔到點解一定要一齊行動

有呀，帶左佢睇景影下相食下野，
屌 本身無諗去韓國
全部都係shopping 都唔知有咩好行

因為我媽未試過一家三口去旅行 唔想分開行 會好無意思

咁都唔趁機玩外母政策
蠢女人

我諗樓主原本預得三個就係想一家人一齊去旅行
咁分開去嚟有乜意思

未結婚已經咁

係個老母面前都咁洗錢法擺明係揸乾即飛啦

但係佢無你哋英文名個人資料點幫你哋book呀
咁即係你阿哥默許啦

利申：屍，覺得韓國好悶

根本就唔想keep
早散早著

你阿哥嗰一萬蚊就當賭錢輸咗啦好嗎
止蝕

我阿哥好願意咁洗，話咩你鐘意就買啦，重點有次條女係百貨公司見到件粉紅色既環保袋咁上下成500幾蚊，話好襯佢，咁都買，之後錢就我哥岀，野就佢買，我唔知事後會唔會俾翻佢，但做係我地面前見到真係好on9

死港女

去call ptgf仲好，大把妹妹仔有錢就心甘情願俾你屌到狗咁

你呀哥on9姐 條女咁過份都唔屌下佢

老人家坐好啲嘅飛機都正路嘅, 又舒服啲, CX果度還好啦
下次樓主帶媽媽旅行都注意下, 飛機酒店嘅舒適度, 同埋有冇安排足夠休息時間
BTW, 條女咁撚港女, 你阿哥都繼續縱容...希望佢地結咗婚會出去住, 唔係你阿媽就慘啦, 擺明俾佢恰, 佢仲會調轉扮委屈投訴你阿媽蝦佢

你有冇當面屌鳩條女?
冇你上黎呻有閪用咩

條女咁港女，結咗婚後仲麻煩。
你哋最好諗下計點應對。

緊係唔屌啦，廢事搞到大家唔開心
唯有下次帶呀媽去玩算

佢洗得好enjoy 我睇到都無野好講